788中國鐵塔值10蚊

進入股市高高低低 經歷金融海嘯 歐債危機 供股 合股 低牌 就連除牌我通通試過 憑的就是堅持二字
我常常強調 切忌憑一紙分析盲目相信數據
買賣股票必須低買高賣
然後你必須盡你所能去做保持樂觀 事情就能看到正面
別再沉浸於股價的浮動 如果不偶爾歇下腳步 看看四周 錯過許多美好事物。

On9

hold返357年應該都有既

6g 7g 應該有。
一於渣佢老母閪十年

20年內應該上到

788
市盈率(倍)/TTM
107.944 / 107.944

700
市盈率(倍)/TTM
41.259 / 41.259

騰訊上望4位數

357年你都死左幾次啦

十年內十蚊，無問題

留名看苦主

5g理論可以每個裝置都係基站
6g 7g分分鐘唔洗玩發射站

jm9

789 錢泰多

出左業績 維唔維持到百倍pe..